(乃共啦) 新加坡9月出口衰退8.1％ 連續7個月下滑

新加坡官方17日（周四）公布，受累於電子產品出口萎縮，星國9月出口遜於市場預期，寫下連7個月衰退。

9月非石油出口較去年同期銳減8.1％，主要受到電子產品出貨大幅縮減24.8％拖累。路透調查分析師看法，原估9月非石油出口年減7.0％。

與前一月相比，9月非石油出口經季節性調整後月減3.3％，反觀8月出口月增6.7％。

9月新加坡對主要市場的出口額幾乎下滑，唯向中國出口勁揚20.8％。

玻仔

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

中華人民共和國新加坡特別行政區

垃圾過香港
唔怪知日日葡萄

李顯龍稱「五大訴求」旨在推翻特區政府

新加坡總理李顯龍周三（16日）罕有強硬表示，香港示威者提出的「五大訴求」，旨在羞辱及推翻香港特區政府。
李顯龍在一個商業會議致詞時稱，香港示威者的訴求是為了令港府蒙羞及倒台。他說︰「此事沒簡單解決方法，他們要求普選，但香港不是一個國家，而是一個特別行政區。」他指新加坡政府關注香港局勢，又認為香港出現麻煩、示威甚至騷亂，對香港來說都是非常可惜。
此外，李顯龍周二（15日）出席活動時也談到香港，指新加坡的情況不同，但不能完全避開這種撕裂社會的勢力。他稱：「若這類事情發生在我們身上，我們需要承擔一樣甚至更惡劣的後果，因為我們更脆弱。」他認為港府沒有正視市民對經濟及社會的關切，導致示威及暴力升級。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191016/bkn-20191016233808810-1016_00822_001.html

唔怪得咁急推香港去死啦

汁咗佢啦

佢城市仔有乜出口

不如香港同新加坡對調